如何升tu？

無借過錢，申請左2間銀行信用卡失敗左變左g 諗住申請aeon去升返佢點知失敗左 由g變h ，想問下仲有咩方法可以短時間升返上去
求各位大神解答

求解答

你本身借緊錢?

點做到比人 reject

冇借過
任何野都冇，白底。

我不知道 穩定收入 白底 申請三次救變成咁